香港人 記得我地已經無野可以輸

我睇完中大女義士 受盡咁多委屈之後到而家都訓唔到 喊都喊左幾次
每睇一次就喊一次
但係香港人到而家呢場運動4個月就開始慢慢咁冷卻
我求大家去到呢個時候
千萬唔好因為慣左每日既新聞而慢慢麻目
我地今次係唔輸得
一輸就乜都無曬
求下 香港人 醒覺啦 唔好令到前線手足/和理非心灰意冷 今次輸左 我地所有真香港人 真係會一無所有

個心真係好痛完全瞓唔着

成日話唔好輸唔好輸 諗起點樣升級到武裝再同班拎槍既政權講數好過啦
無槍講咩都假 唔通真係期待班狗放低身gear同你打咩

我求你地大家一齊守護我地既家

我真係好感激咁多位義士 無佢地我諗無今日
所以大家千萬唔可以放棄

疊埋心水做中國大灣人

如果我做左 我死都唔會放過你

［突發］［真］10月11 聲討及悼念VTC學生罷課集會

有得揀嘅話真係唔好再俾正價搭
革命？
黨鐵都笑鳩香港人
一味屌
轉個頭又乖乖地俾錢搭
每搭一程俾佢地賺等於資助佢地運狗